一句講哂 24定25機場

而家手足都話24塞機場 另一方面 觀塘已經宣傳左好一兩個星期
所以有巴打就話 25葵荃青完左搭機鐵入 10分鐘

照舊24和你塞
25號一炮過

推

721 811

點解個機場成日彈出彈入
可唔可以搵日all in

25葵荃都好耐
上星期仲讓埋比民陣

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

無人話取消荃葵青自己睇下荃葵青入機場幾撚近，點解唔同一日做曬佢

我都想知所以想知清楚究竟大方向係點

支持25號

而家24觀塘講咗咁耐
24機場又有人話取消
搞到大家鬼死咁亂 唔知道去邊度好
不如就24集中晒係觀塘啦

大方向就係而家因為機場ADMIN真人比狗咬逼住取消
自己諗去邊啦

有post係話824照入機場
但我同意825葵荃青再入機場

824可以觀塘機場同時搞，但825就一定要入機場同荃葵青一炮過

咁寧願收集下意見睇下大家想集中係邊邊好啲
始終分散風險高啲

25號啦 仲要鬼死咁近
24留返比觀塘

最怕824機場唔夠人

我自己都覺得係咁
但睇大家 唔割

真心覺得分散晒仲衰

重點宣傳25機場
再唔係即日25遊行隊伍帶去嗰邊

而家24有人話去有人話唔去
分散晒有鬼用咩
一炮過25啦

咁都無200000個簽名？

25

25號荃葵青機場大遊行

真
機場唔夠人成件事就唔同哂

幫推

機埸一定要集中

五大訴求，缺一不可
Fight for freedom

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

24真係好咩

最好就係星期六日都去機場

24機場有咩事起上黎手足好難去支援
但25全世界一齊去就算萬一真係有鬼都有前線阻止

機場最繁忙係星期2-6

機場警察唔敢亂嚟

但係鬼

咁遊行都會有

我認為如果去機場 就唔好搞觀塘住
因為機場應該要集中 尤其而家有禁制令

但大家有冇諗過其實啲人集中曬喺葵青荃係好難塞爆機場
葵青荃入機場都係得幾條巴士線/機鐵
唔同812全港18區市民一齊入機場
到最後可能塞唔爆機場 只係塞爆左葵青荃呢幾區

有但之前一路人夠多
睇返過往機場 如果唔夠人多我自己覺得有機會好大獲

貨機一樣有，搞機場都係make noise,你一至六搞一日其實經濟上都係不痛不癢

荃灣搭巴士入機場真係好快

唔係大部分機場巴士都經葵荃青架咩？
利申唔識

最多留係機場出面

所以我先覺得25號好似一炮過會比較集中
但上面巴打話搭車個到真可以諗諗

都係巴士部個到吧

經啊 但問題係你點上
好多線係直接行highway 跟著過青馬直入機場
除左係葵青荃當區嘅巴士線 應該唔會有巴士入葵青荃市區

站

終點嘅荃灣公園隔離就係如心巴士站有機場A車
但班次有幾密就

就係貨運最繁忙係星期2-6
星期日已經效果大減

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

全世界去青衣站跳閘啦

又好似真係
機鐵有無可能

咪撚再屌啦求下你地

咁好fit喎淨講地點

而家其實最緊要係影響到客運要影響到旅客，貨運根本影響左都無傳媒會報

825先係遊行完入機場

禁制令到23號晚

其實入機場make noise係咪先係重要？

人夠多直接行上公路塞左佢，全世界唔洗入機場

自膠唔夠留意添

我都有諗過全世界行

push

機鐵我覺得係效率最低
首先機鐵係固定班次
如果黨鐵加密班次更加冇用 咁啲手足咪更快入曬機場但我地係要塞機場交通
唔係去塞離/入境大堂
其次
機鐵你可以當係一個獨立個體 你出面點塞車都好都唔關機鐵事 除非機鐵都有不合作運動/信號故障（暫時未聽過機鐵有信號故障）否則到頭來係塞返自己啲手足/去機場嘅少量旅客

咁好文宣唔係浪費咗佢嘛？！

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

影響經濟,政府先會驚
make noise...而家個noise仲唔夠咩
不過政府係唔理我地咁解姐

聽日開始 等遊客做好心理準備

屌自膠原來禁制令到23號晚
咁大家可以放心去機場塞大堂了

可以塞大堂既話
咁係24定25號

25!!!!!!!!!!!!!!!

24依家兩邊分得咁嚴重

25 一炮過啦好冇

求大家投票呀

25！
或者宣傳來啲 下個禮拜一炮過

投票呀

而家724係有文宣既

推呀

但係問題在於24而家分裂左呀嘛
分散晒啲人有鬼用咩
睇吓之前分散晒嘅例子
要人多夠集中先有用
而家分歧到咁
24邊度夠集中人啊
所以計我話其實下個禮拜先一次過攪係最好

但係有人話想趁熱搞
咁就725啦
So far好似大家都同意完咗遊行入機場
比較起724冇咁大分歧

我都咁話！！！
但隔離724仲係好多人推緊
好需要知大家究竟點諗